(踢波)有冇黃大仙巴打得閒會自己去睦鄰街踢波?

睦鄰街個場細又少人踢
我有時會自己落去射下波
但又想有多個人可以練下扭波

住附近
得自己一個唔敢落去

射波傳下波ok
join

我都係自己一個落去踢
唔洗怕,個場冇咩人
有時有d細路,可以同佢地玩

我應該聽日會落去踢

聽日唔得

聖誕成個星期大假,我應該會落多幾日
到時有緣再見

好 我無波架 志在玩下

放心我有波
不過就打柴,已經淘寶左個歐聯波玩下,不過仲未收到貨

廢柴可以參與嗎？

勁唔勁冇關係,去練下波姐

我前幾日買左對新boot都未有機會著
好想快d去試下好唔好著

3連

悶悶地,不如吹下波經啦巴打
有冇睇開波?捧邊隊?
我係獌

2連

3

4

5

6

7

做咩斷我十連

2

巴打我可唔可以一齊踢下傳下波咁？